# Indice:

## Geografía:

### Geografía Humana:

* *Cultura*

* *Economía*

### *Geografía Física*:

* *Atmósfera*

* *Hidrósfera*

* *Geósfera*














El propósito más importante de un mapa político es mostrar las fronteras territoriales. El propósito de un mapa físico es mostrar las características físicas o accidentes geográficos (como montañas, ríos, lagos, mares, líneas de costa de islas y continentes, tipos de paisaje específicos -cordilleras, desiertos, selvas, marismas, manglares, glaciares, banquisa, etc.-). 








